學幾招自衛術隨時救你一命

利申非打手
純粹見到有巴打教 MMA 幾岩用
所以分享下

push